有無人睇開Wil Aime呢個法國人拍嘅片

好鬼正

點解佢啲鏡頭剪接、演技同配樂可以咁好
明明只係一個Internet artist

睇就睇原片啦 幫啲偷片台狗賺錢

佢啲片好高質

精彩

補翻原片link 有英譯:

pish